# OnSeConnait
afin de pouvoir utiliser cette application il faut suivre les étapes suivantes
Telecherger les fichier src.rar et le fichier Pom   ,
decompresser le fichier src
ecriver un nouveau dossier nommeé formation-univ
metter le dossier decompresser src et le fichier Pom  dans le nouveau dossier que vous avez crée
compresser le dossier formation-univ
Creer Sous PhpMyAdmin  une base de donnée avec le nom formation_univ (  il n'y a aucune relation entre le nom de dossier et le nom  de la base de données)
Sous Eclipse IDE importer le projet en cliquant sur File --> import-->Maven-->existing Maven Project
aprés l'importation du projet on clique droit sur la racine du projet--->Run As-->Maven Install 
aprés vous positionner sur le fichier formation-univ\src\main\resources et vous allez trouver les information lier au port et à la base de donner ici le port est 9090 vous pouvez le changer si ca ne marche pas par la suite ou s'il est occupé et meme pour le mot de passe de PhpMyadmin vérifier que c'est le meme que vous pour moi je fais pas de mot de passe 
 chercher le fichier SpringBootWebApplication.java dans le chemin   formation-univ\src\main\java\org\univ\formation  et cliquer droit puis run as --< javaApplication
 naviguer sur  http://localhost:9090/
 Vous pouvez maintenant découvrir les différentes fonctionnalités de l'application
 

